快過華為！三星 Galaxy Fold 摺疊屏幕機 23/4 香港發佈

三星於 2 月底首度發表 Galaxy Fold，而這款歷經三星 8 年研發的可摺疊屏幕手機，現在正式確定將會在香港市場開賣。版主收到料，三星會係香港於 4 月 23 日舉辦一場 Galaxy Fold 鑑賞會，預期當天將會公布 Galaxy Fold 香港市場的價格和開賣日期資訊。

定的海外市場首波將會於 4 月 26 日就正式開賣三星 Galaxy Fold，版主收到料，唔會係 4 月 26 日上市，但會要你先課金。至於售價部分，2 月底首度發表時，三星官方就有提到 Galaxy Fold 的海外定價是 1,980 美元，約 HK$15000 左右，香港賣價就未知了。

三星 Galaxy Fold 是融合手機、平板使用體驗的全新型態產品，機身內側搭載 7.3 吋 Infinity Flex 可摺疊螢幕，外側還配置 4.6 吋的外螢幕，可藉由折疊、展開螢幕來切換不同的使用模式。官方宣稱 Galaxy Fold 實際測試的開合次數可高達 200,000 次，若以單天開合 100 次來計算的話，等於具備五年的耐用性。

C hing 問一問 你果d數碼暴龍卡放唔放
Tg 傾

前面個芒full screen 就正，而家細到

係有新意 但係唔多實用
真係要等多兩代
俾時間佢改善厚度問題

想知客源係邊到來. utuber 買來開箱測試 賺錢 ?